# AYD2_A_2021

Este será un repositorio que tendrá todo los archivos y contenidos del curso de AYD2.


Algunos de los comandos de Git básicos son:

```
git status
git add
git commit
```

** Nuestro primer cambio en el repositorio **
